女朋友同過10+男人有過性行為 你問我答

唔係個個都有屌
性行為包括含打等等
我唔介意

盛惠下半世屌十手西一隻

知左先一齊 定一齊左先知

巴打有性病未

$/Q?

通常會講少十倍

我5佢6

知左先一齊 好似係

驗過 無事

淫底？

覺唔覺得拍拖好撚柒鳩煩？

技術好唔好

佢6 又點 可以同10+男人？

SP

點解你地D 人可以咁易就開始到一段感情ge？

算唔錯 極淫

佢聲稱同身邊既朋友扑過

易上手 易放低

佢係咪你真愛?
定玩下就算?
你條女有冇試過吞其他男人既精?

紅隧闊啲定你條女嗰閪闊啲？

好野

淨低嗰4+係佢以前做ptgf嗰時接返嚟嘅

你地著左我對西瓜咼

西隧車流量唔及紅隧利害

你條女雞黎咋

同過15+男人做過
同男朋友講係10+

樓主屌過幾多條女

有咩好問 大家都係玩家

收嗲啦臭雞

呢十幾個男人有無邊個係你識？

唔介意你又開post

特登開po話比人聽你條女係公廁

樓主識食
咁多男人幫你調教好哂條女 夠淫又可以任玩 大大力咁屌落去都唔洗心痛

睇字都頂唔順差D想嘔

樓主果然係真漢子

11個又係10+, 100個都係10+

你問我答 答兩句就唔見 正一垃圾
你唔係唔介意 你冇得揀渣

你唔會覺得好多畫面係個腦度咩？
如果每一個都係男朋友，我ok，無辦法，最多話你散拖多，公平小小，自己男人都唔係話只係屌過一條女，但如果sp真係唔識接受喎

你女朋友玩過3P/4P未先？如果冇咁其實你女朋友都唔算極淫，想試淫娃一定要溝台妹，記得要搵落開clubbing嗰啲。佢地好鐘意同班姊妹玩3p/4p。同佢地一齊記住定期做檢查就得啦。

做過ptgf就算了吧

樓主可能都係sp之一喳
男朋友?

我自己都好開放

無呀都係2p
驗過無野就得

唔好提子我

係唔係睇唔到我問咩?

雞與狗公

唔駛問實有吞
內射都試過啦一定

我要條友親自答
反正佢都唔會介意啦

兩個都係公廁，相親相愛

skip左sor
係真愛 最少我係
佢唔玩吞的 最多含

驚唔驚自己唔會係最後一個

有無奶佢個西?

黑閪?綠色閪水?有性病?

成班毒撚出嚟暴露自己見識少

你都幾撚無聊
啲口吻衰撚到
真人一定好撚醜樣

叫你女友幫埋我Ok,?

咁既雞你都要

雖然10個有10個都係咁

我都覺
屌得多就有膿有性病咩屌

無奶

咁就叫雞 會唔會太膚淺

佢拍左拖就好專一

咁你同幾多人有過性行為

好傻好天真

好多女去浦都會 ONS
同10+男人有過性行為無乜咁出奇 ?

找個唔去浦既女就少 d 經手人

冇野問
唔好放番佢出嚟就得

幾時平C朗紀錄？

咁耐都無前度潮文

10個內啦

你唔放

臭雞嚟wor

尊重返女性
單純鍾意做愛唔得既

鬆唔鬆？

ok緊致

雙方你情我願又enjoy既 我覺得sp呢d關係冇咩問題 最緊要宜家愛對方加油 祝幸福

多得樓主唔俾佢禍害人間

臭雞仲要人尊重

臭唔臭？

有冇帽

多謝樓主

同身邊朋友扑過都唔係雞 係公廁？

唔好放佢出黎

你地拍拖都預屌完閪分手㗎啦係咪？

有冇計劃同佢過世？
定玩厭就飛唔會上身？

飛

依家2017

緊係唔係啦
點解成日覺得性行為多就係對感情濫

你條女三萬蚊
係雞呀

你屌緊公廁有咩感覺？

肉便器

幫人打含就當性行為
咁大把基督徒落地獄la

有冇幻想你條女俾個好樣衰嘅肥mk，奶暈佢全身，大大下索佢啲gap水，（連閪邊啲油都奶埋），再用全身肥肉壓晒落你條女度，個閪俾佢條肥鳩塞到滿晒，然後你條女俾佢屌到高潮軟晒，最後將條肥鳩塞落佢個口，射晒啲臭精佢飲，跟住，條死肥閪冇撚晒力，吹一吹口哨，又有幾條肥毒撚入黎接力再合力瘋狂玩弄你條女嘅上、中、下路…

查實你有得屌咁經驗豐富嘅女，係你嘅福氣

我個mon突然發出綠光